立法會選舉 如黃絲每區冇3支建制隊𠝹票 就係對唔住前線

建制都咁做，點解我哋唔做得？唔做只會輸到pk

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

其實要學建制
我地需要建制陳雲